有冇人間唔中就勁重末日感

好似人生就快完咁
通常伴隨埋情緒失落 同生理上徵狀例如頭暈

會唔會係焦慮症呀？睇睇醫生好喎
同埋多啲做下冥想同運動 學識放鬆自己同排解下壓力啦

Google完都係get唔到點冥想

係咪姐係ff

個腦平時已經冇諗野但係仲係好沉重既feel

呢個世界
癡撚線㗎！！！！！
呀！！

Me
成日會覺得 好怕某日身邊人 / 自己離開 好想珍惜一分一秒
嚴重d 夜晚會覺得呢個世界唔知點解會出現 覺得好唔真實 覺得永遠永遠咩都無 好恐怖

岩岩打打下呢個comment 係度諗 又驚到叫左出黎
好多年黎只要生活唔太忙無咩野諗 就間中都會咁
所以成日夜晚唔想訓 想等到自己真係攰到一上床就訓著

真係好辛苦

大道理例如
人生在世就玩盡佢 work hard play hard
所以更加要努力生存呢幾十年 珍惜眼前.....
諗咁多無用 之類 我都會同自己講

但係有時諗起永遠或者虛無呢d野 就會panic
有無人可以屌醒我

同你感覺唔太一樣 唔係覺得恐怖
只係諗起做好多野 受折磨完之後只係徒勞無功
覺得所有野都好虛無、冇意義
就會喪失所有動力 冇曬感覺咁

希望明天會更好